ws2係咪多數坐係到做野多?

得閒落site影下相, 之後返office對電腦

Site work多

出去蛇 遊車河

ws
有fd做緊
沙田a個間
老底20k
連埋ot claim, site allow, bonus
30k個月

映下相寫下rpt玩下貓
過左收工時間開始計ot ，好似工半

不過想考牌做chart e/reg e就一定冇可能

btw 香港睇錢唔睇職業既
話之你大律師大國手
買唔到樓/冇幾億身家=讀屎片

咁ws升到最盡係咩

IOW, SIOW, 有d 大地盤會有總幫

師兄想做ws有無介紹呀?
利申: 做緊濕鳩 AE仔

Ws2都好吹奏

老實講係冇前途
地盤一完就要等簽新約

份工中學畢業都做得
夠惡/份人易相處就仲好
你有鞋油就升得快加得快

起薪高同埋做政府job會跟政府point跳
的確好吸引
尤其對於班ive仔黎講

真係想係civil呢行發展就ae
有ugc degree 就grad e

ws呢啲頂盡人工4皮幾左右
仲要講緊個市旺，多site俾你升
而家civil收緊皮

如果冇新約簽就準備好轉行

過多一兩年完晒工程成班等失業